Hotel del luna德魯納酒店 (20)

主演:
李知恩(IU)，呂珍九，申正根，裴海善，表志勳(Block B P.O)，康美娜(Gugudan Mina)

2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

社長ig

Full OST:

德魯納酒店劃上圓滿句號

承上po，我改左all about you既廣東話版
再執過部份唔啱音既詞
有無巴絲可以唱出黎

屌細力啲

<<以你為題的夢>>

月下夢見著你 憶起你回眸
猶如夜裏繁星 嬉戲 飛舞
命裏沒有甚麼 可媲 那笑容
不惜獻出我未來為你守 (嗯~)

夢裏相擁 對視 能 同渡美妙世紀
緣定今生 抱撼 難逃 每日每夜惦記
無懼 傷感 痛惜 堅守那諾言 同渡下世
在每夜同夢著那生 盼沒有悲痛

仲夏夜裏時光 跟你 同步旅途
無憾流逝時空 執手偕老
同嘗塵世凡間 好媲 悅目星宿
相擁細數每日浮雲流水 (嗯~)

夢裏相擁 對視 能 同渡美妙世紀
緣定今生 抱撼 難逃 每日每夜惦記
無懼 傷感 痛惜 堅守那諾言 同渡下世
在每夜同夢著那生 盼沒有悲痛

冀盼 共你 廝守 每個 夜晚
惟醉生夢醒 最終 仍是無功
猶如 夢囈般 矇矓

此生清楚明瞭 難共你接續美滿
你我 相戀故事 全留在 我腦海 心底
時間即使短促 這世 這路途 從旁伴你
願你 毫無懼怕地轉生
來生 再相愛

img]

拎上個post張gif，我全都要

Iu bb

hello各位

好耐冇見

之後會長駐

mon po

德魯納真是一套神劇

竟然開到20
播完咁耐 韓版加我的大叔都睇完，viutv個網德魯納仲排緊第3
第二人生終於上到第4

你講㗎
唔好逼我

得閒吹下水

原來好多人記得我 好驚訝
點都好都會嚟say hi嘅

德魯納酒店圍爐區

Btw
忘不了的 年月也不會蠶蝕

連咁少睇劇的我

都miss 呢套劇的主角

小天地 咩都講得 就算過咗31年都唔會忘記 希望第32年嘅今日大家都仲係度

好耐無見

突然好感傷…
我相信六四無人會唔記得 只係 唔知以後仲有冇機會講
上年六月開始就將連登當係抗爭指南咁睇 連username都轉成關抗爭事嘅名
去到有德魯納post先換咗做而家呢個名 開連登唔再係因為抗爭 而係有返少少娛樂
聽落好似有好轉？
但其實狀況明明比上年更差 我自己都好矛盾

好多謝有大家 令我個連登係有溫暖嘅

當然不會忘記 今日好多區都有燭光

不應忘記就不要忘記

冇好過啦 一日差過一日 你自己都眼見惡安法 惡歌法都過咗三讀 悼念六四又要打壓

屌，無紙包住會辣親手

點講好
我都會好矛盾

睇劇還睇劇，應做既都係要做

今轉係咪好似本身無港場？

香港太亂唔嚟都正常 其實iu由14年showcase開始年年海外場都有香港份 18年應援仲要成功感動到iu喊埋 香港咁有份量 19年唔嚟你話唔關支共事都唔信啦

我明嘅 唔會放棄
只係好迷茫

希望早日成功

其實我只係想要有啲自由 似返個人咋
唔係要求啲咩 點解支那要趕盡殺絕

既然一個人既力量有限
唯有集合大家既力量
除咗堅守自己嘅崗位
仲可以做多小小行前一步
就好似死神同滿月互相幫助解決問題咁
又或者燦星借會長既能力搵返酒店咁

結局係由大家既決定創造出黎

今晚收工時在街見到天上有滿月

雖然套劇做完 但心中依然有滿月,天上亦有滿月

就如具燦星咁,人都要抱希望

手足們唔好放棄
燦星無左滿月都冇絕望 一直記得對愛人嘅承諾。
我地都一樣唔好絕望，僅記對義士對手足嘅承諾。

係喎你提左我
星期六日可以賞月

唔知聽日百想IU會唔會出席呢
成套得佢提名女子最佳演技

追住post睇del Luna好正 幾時先可以再出現咁既神劇

有心睇可以去韓場/海外場睇
上年去左台場睇仲講左呢番說話
只要iu開 我每年都會去見佢一面

同埋我應承咗iu會好好咁過 做佢fans所以條路都會行落去

等IU拍下套劇
佢最近兩部都接到好劇本

但IU而家拍緊電影，拍劇可能都要下年

見大家氣氛有d沉焗
大家要好好呼吸 好好過日子
Iu等大家去睇佢演唱會

.....第二人生無得咁玩😂😂😂😂 sosad

武肺全球封關

神唔會以人們期待既樣貌出現
我地亦唔係滿燦CP
所以，要靠自己努力
努力到神作出回應

利申 無宗教信仰
But in del luna I Trust!!!

見過面都唔奇啦
睇完德魯納酒店
我更加相信緣份了

agger

我見過，我真係見過iu

係電視

社長有去百想

IU

成套德魯納得女子最佳提名
被遺忘的神劇

但我就反而好鐘意呢套劇

仲有ost 及 background music

其他劇我無認真睇 但德魯就係個故仔都贏晒啦

德魯納OST同社長服裝都值得有獎
但冇設依兩項獎

我覺得美術指導如果有都值得拎 背景酒店同cg真係拍得好靚 不過有冇獎都好iu有得提名女主角我都當佢贏可以同班大前輩一齊提名我諗已經證明到佢有一定實力 不過要再浸耐啲 拍多啲好嘅作品先有資格拎

垃圾頒獎禮

好似肥左

社長坐咗成晚冷板凳
其實韓國頒獎典禮係咪一定要去？明知冇獎都要去？
我見好多入圍者都有去

麻姑神頒獎

我諗尊重場合啩 禮儀啫 唔去好似好唔俾面 百想好似都算大頒獎典禮

演員李知恩係我心目中已經係第一真係做得好好 永遠支持你

上年我的大叔值得攞
點知....

唔係架
香港有啲大牌到冇獎就唔去

我都覺

IU咁有名氣點解會無獎

我的大叔真係少有嘅好劇本 好電視劇 加埋唔少好戲之人 嗰年最有機會拎 不過係咪因為iu真係太新 同埋有又一堆前輩 就算做得幾好都未輪到佢

又有新相
睇嚟個展真係好多新野睇

咁平心而論
前面個4個又真係係演員層面同知思唔同level

同埋某程度嚟講德魯納時間上真係早咗
近頒獎禮先爆咗逼降 夫妻的世界出嚟

知恩

同感 條裙設計

我本身都冇乜話點信
但係睇完又真係有啲改變 唔係淨係睇吓劇就算
所以真係好鍾意呢套劇

有冇獎唔關人氣事嘅 況且講人氣愛的迫降勁啲 iu都唔夠孫珍藝嚟 真心覺得iu好勁喇 以佢歌手出身又咁後生 入到兩次百想提名已經好叻 有冇獎無所謂
反而擔心如果俾咗iu拎 啲人會話佢唔夠料 我見有人話男主角俾咗姜河那都估唔到

有新劇照又唔代表有新野睇既
應該都係展示道具同場景之類

但大贏家係山茶
迫降冇咩獎

珍九呢

冇佢份啊

屌
仆街支那肺炎

其實我失戀同整斷手都無喊得咁勁
都講緊幾年前
德魯納改變一生啊

其實係
尤奇是韓國好鐘意攞個鍵盤出黎傾
攞到固然好，但攞完之後要承受最少半年惡評
有提名既其實已經默認係Best 5
以IU 20代同班前輩比較
係我眼中佢已經係No.1

連續兩年提名女主已經好叻
不過講發揮一定係我的大叔好過德魯納
德魯納唔係差，但我的大叔幾場喊戲都好勁，睇到我都好sad
好彩IU抽離到，如果唔係真係好易抑鬱，佢當時都要差D辭演
而我作為觀眾都被佢抑壓埋一份
我最鐘意一幕或者睇到會心微笑就係至安第一次同公司OT再趕地鐵個到

同埋第7集尾飲酒好含蓄笑嗰幕 李東勳自己一個人飲酒問個店員 之前嗰女仔有冇嚟 李至安偷聽到 即刻跑過去餐廳 唔知點解呢幕對望飲酒睇到有少少感動 好似係李至安第一次笑 個心好暖 講咗句要幸福 除咗話劇情 其實啲對白都好正
題外話拍呢幕嗰陣iu係飲緊真啤酒 話個老闆拎咗真酒俾佢飲 拍到傻笑又喪ng

講起喪笑就諗起德魯納食年糕個時，星仔爆肚話食埋滿月對耳環
第一次睇個陣都覺得笑得好真，唔似演技，睇埋花絮真係爆肚

個幕好窩心
我最記得呢下
真心既輕笑
第一次笑

好想去德魯納個展

垃撚圾 頒獎禮

＋1

想睇下有冇人去咗展覽之後寫下後記blog俾人睇

好sad點解會冇
btw你哋知唔知喺香港點睇韓國嘅節目
我好想睇tvn個帶輪子的家 有珍九啊啊啊

新相

星仔

整斷手！！！睇字都覺得痛
係呀！！真係好鍾意呢套劇 好神奇嘅感覺

我喺ig係咁見到呢幾張
攬住嗰張睇吓睇吓就有啲sad

角度好靚
星仔好慘，由頭畀人撚到落尾

頂次次同你講劇情都要講起啲sad位
冇呀命運嚟！燦星應該好開心自己遇到滿月嘅

韓文應該會有
Or viu會唔會有記者去？

到時睇下b站有冇 宜家都未播

佢無做錯事+只是個孩子呀

遇到滿月嘅代價就係永遠失去滿月

屌真係要含淚bilibili
係呀6月11播喇
好興奮好期待好想睇珍九啊啊啊啊啊

會相遇嘅

翻譯應該真係支那最快
TSKS最快好似一個鐘就起到貨

冇擁有過就唔會失去

［突發］原來tvn有YouTube channel會直播
ok此問題已完
6月11日夜晚9點就有珍九睇

希望啦
燦星同滿月都好慘

麻姑神算計燦星

我啱啱發現珍九tw fans Page有po話其實tvn有YouTube channel會直播
不過以前啲rm應該真係要含淚
屌我只係想睇珍九咋

正

想話黃雨但我呢邊冇雨 然後啲雷冇撚停過

你都係珍九fans嚟咩

有關德魯納都有興趣

冇辦法有啲太舊 真係得支那殘體字幕組整 利申我睇10年前iu綜藝套英雄豪傑都係上b站睇

好撚快就落唔好咁老定
啱啱OT完一返到屋企就旱雷
沖完涼就暴兩

其實有小小覺得
德魯納酒店既世界
就係=麻姑神既Sims

希望大家都愛珍九bb

唉屌咁無辦法喇 最驚連bilibili都冇

我聽日唔駛出門 落唔落都ok
佢啲雷係冇停過
一直huuu huuuuu HUUUUUHU咁
訓唔撚到 sad咗

咁我明晒點解咁虐
我好鍾意圈勁細嘅地比幾個人住 然後又冇水冇嘢食冇廁所
之後佢哋就會一個個死

我要出去呀，落埋今晚好了
戴耳機聽呢個訓:

宜家睇韓劇仲有咩網推介

我呢邊都開始落了
0132紅雨

0255 黑雨

太攰，訓到昏迷左咁
原來有黑雨

Viu
Netflix

痴撚線佢啲雷勁撚柒響
我完全訓唔到

點解你會咁覺得viu會有記者去
都係等韓國人去完寫後記blog，再等台灣人翻譯會實際D

德魯納酒店本身就係麻姑神專登整出黎俾鬼休息完先上路，免得遊蕩陽間

絲打早晨

諗住佢播得幾高收視會搏下後續

所以酒店就係sims間屋
麻姑神係player
滿月係first character
星仔就係Visitor

想買機票了

今日係每月一次的十五夜
天雨未能出外賞月，送上至安嫲嫲同星仔最愛的滿月

兩套都配滿月

仲有我

IU就係月亮嘅化身

可能以後都會用滿月代表李知恩

係李知恩代表滿月

都得

德魯納在外面口碑好好

4月下旬睇完

到今日都搵唔到其他咁好的劇

越來越miss 呢套劇

宜家睇到月亮會諗起社長 不過始終唔想張滿月角色將佢定型 希望佢有其他突破到嘅角色 所以張滿月就係張滿月 唔係iu亦都唔係李知恩

佢下次D劇 可以ending 令人開心D就好

我都覺得我的大叔ending幾好 不過步步驚心麗個ending又係sad end唔圓滿 希望iu揀作品唔好咁大壓力 佢本身話接到德魯納有諗過推咗佢 因為好多人話佢套我的大叔係演藝事業嘅高峰 佢自己都擔心下一套keep唔keep到水準 好彩出嚟都好好成績 我諗都係一支強心針嚟

我的大叔直頭係happy ending啦 對比德魯納
反而揀作品睇佢想做邊類型
想高收視咪揀商業片/浪漫喜劇，依類收視通常都唔太差
想挑戰自己咪揀我的大叔依類，不過收視就好極端，一係爆紅一係被遺忘

集集都有班呀叔飲酒 唔係個個頂得順

不過我自己幾鐘意睇衣類 現實小小既

其實我都幾鍾意呢啲貼地小品 就係因為寫實先容易睇到演技 太過商業就冇咁容易突圍而出 大家都知韓劇嚟嚟去去都係啲橋段 睇得多就厭 好悶 基本上都幾易估到啲情節同結局
以iu份人我覺得佢幾敢突破自己 挑戰試下新嘢 佢宜家試埋拍電影就知

所以我周圍叫d 朋友睇 不過好多睇頭幾集就棄或者無興趣

頭四集係好難頂
一到偷聽，同埋東勳喺第6集（即第4集之後一星期）發現老婆偷食就開始好睇
德魯納係第1集已經開始好睇，仲要最尾出埋太妍OST 無得輸

德魯納係由頭到尾都正 all OST 都正

早排睇完德魯納 之後走去睇我的大叔
個人反而幾鐘意我的大叔嘅劇情

無咁離地
亦好細膩
值得一睇㗎

實記得你兩位絲打

諗起佢成張床推走

係 反映出個社會狀況
呢啲戲睇完會有反思
而且個ending 都係正面嘅

本身有啲想買佢套藍光
有全劇既劇本
可惜睇唔明冇買到

dream應該唔錯

冇錢俾老人院 要夜晚靜雞雞推走 仲有屋企條長斜樓梯 睇都覺得辛苦窄到死 辛苦晒班演員同班劇組 好似話得係一隊crew由頭拍到尾 冇輪team 加上夜晚戲多 趕到死

炒到4 5千蚊一套 特典有張工作證

我想睇多次
但要抖抖先，沉澱一下當中意思先

德魯納的確係

我在viv 睇完第一集

已經忍唔住立即在now即晚連追第2至4集

我遲少少，睇到第3集左右先去上網追

我其實幾個月前諗住追德魯納
睇到去13號房嚇撚到唔敢睇
好怕睇鬼片
好彩有勇氣睇晒 去到中後無晒恐怖位

恐怖都係間中，後期部分都係催淚

咁樣都恐怖咩 咁你應該好多鬼片都唔敢睇羅

基本上唔睇鬼片

黃衫IU同珍九搓面果集係第幾集？

Viutv 韓版第16集開頭

唔得了
而家6000幾
而家有再販2000有找
但無特典又唔知要黎做乜
我等德魯納到貨算

好彩VIU重播先有得即討
一月上網睇完之後再睇post
先發現自己miss撚晒啲細節
所以今次好撚開心
呢20個po真係多得大家

印象中首播個陣得兩三個post
細節就自己搵會開心啲
其實20個po仲要係韓劇已經好勁 同應該都盡了

得一個係有推爆，主要討論
之後都得一兩頁
Viu同樓豬圓左我其中一個小心願
所以我一定力撐Viu
Hotel Del Luna 永不消逝

Hotel Del Luna世界第一

Hotel Del Luna 宇宙第一

屌你老母支那肺炎

屌佢老母支那肺炎

條走廊，有咁柒㗎咩

Hotel Del Luna 無限第一

第二張圖好靚
果陣滿月以為星死左，其實我知道仲有幾集，所以星應該唔會(咁快)死，
但我都係有少少眼濕濕 果幕真係以為佢死左

fashion model個張已經知道哂幾時著個套

應該都係仿造
唔係100%劇中場景

因為廠景搭出嚟 邊可能俾你入去電視台睇

其實第一個景同月亮係整出黎
我睇過youtube拍呢幕，個景係廠景白色
之後所有野都係後加

我以為佢拆出黎重組

Cg 嚟

其實本身都流流地

想去韓國睇

+1

10月前都未知支那肺炎完咗未

入境隔離14日要去到9月，但唔知會唔會再延長

一日未有藥同疫苗
一日都唔會完
屌你老母支那

virus 只能用抵抗力 無藥100%有效

睇怕想出去都有排唔使諗

去韓國洗唔洗？9月18前返香港先要

韓國而家仲要
如果堅持要去就 入境韓國（14日）＋入境香港（14日），淨係隔離都要28日
要睇之後發展

咁就好啦

其實我覺得13號有啲吹大咗 好快就收皮
同埋唔係好明點解佢青蛙跳咁跳出去
本身仲以為佢係啲咩青蛙鬼

其實19 20都係比我哋傾偈傾爆

應該燈光同特效有啲分別
btw佢show晒啲衫出嚟 好靚好好睇

重點係iu著過

有時會有人講細節？ 睇黎要追返萬9個留言

有討論既
但吹水多
例如有係到傾下
到底滿月有無失憶
青明”轉生”係邊個
但你預得十分一係劇情討論囉

好想去呀

可以討論埋我的大叔
但德魯納優先

繼續開po我都會繼續留係到取暖
因為我明個種睇完無位取暖既感覺

全部惡鬼都吹大晒
薛志源大boss都係倒下水嚇人跌落樓梯

套劇都完咗成年，係viutv播先有得討論

我都係！！！有識咗好多新friend嘅feel

佢大boss在殺過人同有層嘢

因為重點唔係鬼而係固中道理

德魯納唔係賣恐怖，而係生死觀
恐怖劇情只係噱頭同引入，每隻惡鬼嘅故事帶出嘅道理先係主軸，包括滿月要同星仔離別

我首播無睇
1月自己睇完個陣無位傾
個種感覺
所以如果有viu既人追緊po

請受我一拜

個層野都廢既
殺人就生前做，死後都冇力量，惡作劇就得
13號能力仲高過佢

比起恐怖，我覺得係驚嚇多
特別係第一集無眼女鬼除眼鏡個下
同埋好多鬼片造型都唔係真係好恐怖，係靠配樂、環境塑造恐怖既感覺（eg: annabelle)
而德魯納配樂同環境係做得唔錯，至少我第一次睇無眼女鬼同13號真係有驚嚇感覺

每隻惡鬼個樣都好恐怖

除左13號房第一次出場
都唔係好恐佈姐

志源做人果陣恐佈過佢做鬼

鬼新娘都好癲

睇住啲花絮相 安慰下大家空虛嘅心靈

如果個展覽受歡迎 唔知會唔會有第二季 俾到滿月和燦星有機會再見 再相愛

呢度好多粉絲始終都覺得有點遺憾

下, 即係想去韓國睇酒店先要隔離14日?

呢堆係展覽既相？

梗係

全世界都係咁 多謝支那

發現第六張相個cam man竟然貼咗iu嘅貼紙係部攝影機到可能係fans都唔出奇

就算有二季，最少都5年後
仲要唔會係原班人馬
可以只係金秀賢既鴨店
其中一段故事既插曲
可能係叫具xx既小朋友
爸爸叫燦星，媽媽叫滿月咁

但講真句就算係咁我都好滿意

韓劇興唔興好似日劇咁出SP
姐係揾原班人馬拍一集加長版特別篇
我拍第二季會爛
有一集sp都好
更何況好似呢度有人講過韓劇好少出第二季

希望唧

有得補返大團圓 都係還大家一個心願

搵返佢兩位做

俾大家見到呢幕,算還了一個心願

金秀賢做 我就無咩興趣了

重點係, 有一幕, 月星在一齊, 那怕只係十幾秒
咁已經夠了

都係 但要係現實 而非大結局個隻

第一張1080隔離個金毛係邊個
無眼女鬼

係 已經會開心好耐

係咪撞死無眼女鬼嗰個

又或者再少啲
只要現實有一張相
真係一張相就夠
係滿燦CP現實生活咁樣影

之後好似星仔打掃撞到自己張相咁
拎黎睇，一幕兩秒都夠
如果有任何作品有呢幕
應該會感動到再睇多次德魯納

應該唔係
Hit and run 個位隻眼細好多

我覺得可以學日劇咁開劇場版
講滿月同燦星係最後時光嘅故事
因為以我理解三位老員工走後滿月都等左一輪先到佢走（時間大概係買電視畀李美羅果度），中間嘅時間空白左，可以拍下佢同星仔一齊嘅時間做左咩

張合照好似除住張滿月離開而消失，燦星拎唔到德魯納任何一樣野

屌

所以我希希既係
有張唔係酒店影
而係現緊活生生既滿月配星仔
佢地既下世又好
作為人類咁影
輕輕帶過都滿足

做乜姐你

cls

我都想睇

Thx 巴

我諗住係可能有個小朋友/人撞到個櫃
整跌張相，執返起一睇
張相係滿燦某一世相愛中既合照

點知變撚左Wolverine

你講起一張相就夠，我就忽然諗起呢個meme

點解仲推緊

痴撚線meme

多數係對話提起一句起兩句止
世界觀大到可以出幾季

其實德魯納個設定係可以做處境劇永續落去

好想繼續睇
好想去展覽
好想張滿月

處境劇就好燒錢

又唔係無收視

其實外國睇德魯納係咪都係Netflix？
香港既話viu播好似冇Netflix咁大迴響

正常，一黎香港人普遍對韓劇無咩興趣，二黎仲有一堆港豬睇緊三色台，三黎社會氣氛繃緊，無咩人留意到都唔出奇

個沙灘假架
街景又係假
天台又係假
連酒店入面都係廠景

所有都係廠景即係要靠後期製作，個到都唔少錢
仲有社長D衫
拍韓劇＝燒錢

而且有時出外景可能仲慳錢
有啲地方可能想宣傳就免費借場
但廠景就要自己搭，道具又係燒錢

沙灘係東海再後製
街就直頭係啲小街小巷
外景應該平小小
但間酒店大堂真係砌得好靚
棵月靈樹都係手工製呢下先勁
有咁既效果就值得燒錢啦

Btw如果飛到
想試下374間pizza

間pizza好似幾正咁
其實滿月所有去打卡既店都想去試

有啲係好遠
淨係酒店外觀個到都難
係木浦

滿月食哂成個韓國咁濟 食咗二百年
唔熟韓國地理，但酒店外觀真係唔似首爾市中心

我有睇過下花絮 沙灘唔係出左去拍架咩？
假景黎？

黎緊要plan個首爾之旅 解封後去

東海沙灘黎
但大量後製

呢條片有提

外觀係木浦
叫 近代歷史館1館
地址︰
全羅南道木浦市榮山路29號街6
전라남도 목포시 영산로29번길 6
係全羅南道 木浦個邊
首爾去要撘KTX / 內陸機
2至5小時先去到睇你撘乜

我都會
目標5-6日
可能木浦2日
首爾3-4日咁

首爾去得太多次

可以畀埋我嗎

真係唔知佢地點樣邊播邊拍
咁咪要飛黎飛
仲要條隧道應該都係山卡啦黎
但邊播邊拍無得一次過拍哂所以有scenses
姐係要來回飛黎飛去

me three

感謝你

因為德魯納喺我哋心入面

收到啦好多相

lamgor710@gmail.com

唔該大佬

收到啦感謝

仲要每個場景都拎咁多衫
不過主要係外觀最遠
同埋個室內遊樂場係仁川
其他好似都係首爾近郊
例如隧道同鐵橋都係ard 2個鐘車程
揸車都去到

外觀應該唔算出得多
都係多數由入面拍客人入黎，咁就慳返一個鏡頭

收唔到呀 ching

圖書館個張 好正 謝謝你

唔好多謝我，我都係慷他人之慨
D圖係另一位巴打係上幾個post分享出來，我都係借佢圖黎用，要多謝就多謝果位post圖嘅巴打

已加

唔見有既

我心有所屬了
放唔落星仔
Sorry

成幾頁都係四重加密
好似去番頭一兩個post咁

笑死我個陣搞串晒個party

好誇張 share相都加密我嗰陣成套劇直接擺share link就搞掂

我都係見前面加密先加
其實都冇人入黎架啦 都完咗咁耐

有人會追po 然後耐唔到有人request我share google drive

竟然仲有cd rom
其實request完會唔會睇架
利申 request完即睇多次

巴打 對唔住呀 我手殘del左個file呀 我幫你攪番出黎 畀啲時間我對唔住呀

我研究左好耐點樣單啲相落黎 攪攪下del左 對唔住呀 努力緊

成個file 下載咪得囉

Btw 想問各位大神 有冇我的大叔繁中
想重溫但唔想睇支那tsks
唔通要含淚睇

Netflix今日上架啦
我都準備重溫大叔

但點解播完兩年先上架

知恩飯Uaena?

你又係啊已經儲咗幾套iu嘅劇 又係搵咗好耐 除咗最佳李純信同漂亮男人我就冇儲

我等緊4期

我第二次睇個翻譯就係咁
48 49
98 99
成件事唔同左

Btw滿月啊

我特登上去viutv睇一次個字幕 係98同99先啱 我本身第一次係支那殘體網都係98/99 具燦星setting都係第99位人類經理 如果字幕真係好明顯嘅錯我得閒再慢慢改 一係搵另一個srt外掛上去
btw你download到我的大叔未

唔得呀
我save咗條drive link先，遲D先搞

唔係我呀，我諗住netflix重溫

睇嚟我要驗眼 見到紅字 係個名又係五個字撈到亂咗

睇太多加密姐應該

我自己都download唔到個file 唔知邊到出問題 人手逐集嚟就得

其實會唔會係因為太大壓唔到

笑左笑埋右
逐集down就得，但冇字幕
down埋個字幕file就空白一片，冇app開到
總結：得片down到，冇字幕

之前dl到，但字幕都算錯得嚴重

你手機download 字幕定點啊 第一次有人話唔得 我之前share埋link俾人都冇事喎

用電腦啦

啱呀，你用pot player嵌入srt都唔得？

我用macOS，用IINA得咗
thx all bros

好似變左專業伸手黨 但我都未睇我的大叔 可唔可以share埋比我 遲d得閒想追

記得越快睇完越治癒
我2日睇晒
有朋友分左2星期睇
好depress

點先可以兩日睇完 一日睇8集
我最快都要4日先睇得完
而家重溫要慢慢睇

頭4集太悶飛住睇
後面就每日6-7集

真
德魯納係睇社長fashion show
我的大叔係睇演技

仲記得幾年前iu仲比人話唔識做戲
我果陣淨係聽歌無睇佢d劇
估唔到依家咁高評價

等你地睇完再傾大叔

唔該哂你

最愛德魯納仙女李知恩

去到10月

有武肺好難

都預左起碼戴一年罩

認真
冇社長咁既氣質，著戲服應該好柒

好難carry

audrey hepburn個套最難carry
加埋個髮型

然後仲要扮cute嗰下 唔係個個做到

Youtube好多扮社長既妝同衫
柒到唔敢睇

9月18-10月4號
你覺得有無可能飛到

冇

我收到展覽store啲野再同大家share

傷心咗 燦星咁可愛

求share

好開心今日珍九嘅house on wheels有得睇啦

More and more

因為佢

把我的夜晚和夢都吞噬

睇多次我的大叔後發現頭幾集冇之前咁難頂
而家睇咗兩集，發現第一集交代好多野

一開始拍死隻飛蟲就嚟料 係有含意

交代大叔對至安點解特別有印象？
大叔同至安性格對比？一個就考慮周詳顧他人感受，一個就冷漠對世界的灰暗？

Btw 大叔把聲幾沉幾好聽

對比一個殺 一個唔殺 心入面覺得唔在乎就殺咩都無所謂 之後鋪排到朴東勳同至安講話以前做過啲咩嘢只要你唔當佢係咩一回事 就咩都無所謂

中間嗰張iu好qq
唉唉咪講sad嘢

張張都好qq
想大大力啜落去

因為至安完全唔在乎

其實拍緊個時社長好瘦
你睇上面搓面個張都冇咩肉

直頭瘦到好心痛

啲衫多少少肉都carry唔到

隻腳瘦到得棚骨 宜家肥翻啲係好事嚟 iu咁鍾意食 要佢節制一定好辛苦 唔想佢太辛苦

我餵返肥佢

原來你黐咗 入青山即刻睇下喎
唔好再拖 變絕症就坎坷
你醫得返就慶賀 其時佛誕都一早幾個
對滿月發夢太多
心諗可以餵返肥算錯

睇緊

大叔ost

會有咩買

個杯重靚

怕會手殘跌爛

想買職員襟章 咁就可以同珍九一齊做嘢

成套都想要，有冇渠道可以買？

頂 笑死見章如見人

咁樣夠我ff啦

個陣點解唔叫朋友幫買眾籌

唔明

嗰陣係咪話限量發售 又要上網買 唔識韓文應該難搞啲

佢無限量㗎好似
但係要韓國手機
仲要去現場憑sms換
我個陣叫左韓國朋友買眾籌
所以順手叫佢買

同襟章一齊訓
btw 珍九IG突破3M followers！！！
好開心

今日個兩個po都好靚仔

自膠，睇錯左username
你等樓上個巴打團購啦

發貨了？

值唔值得睇？
利申：睇開日劇，同埋唔中意結局暴走。

跪求代購。

得 入嚟傾 6月30我就截

煩請巴打再pin，我新入睇唔到

好睇！
而家翻睇第2次去到第8集
結局冇暴走

非常值得
頭4集你會覺得悶
後面越睇越精彩！

第二次睇就唔覺得悶
不過當然同德魯納冇得比

張飛

藍光有開箱了

正到

姐係會陸續收到？

海外可能遲啲掛

睇完相後覺得個展覽氣氛麻麻地 好多都唔係還原場景
社長office好空，冇哂擺設
月靈樹假到仆街，個天花破壞氣氛

慢慢黎都得
想要社長簽名

樓底矮到仆街
如果獨立影個位都ok
一拉遠影就柒到無眼睇

個天花令我諗起cctvb廠景

Btw如果現場播ost應該好正
最想佢可以還原大堂連樓梯個景

我都係
條樓梯同走廊，庭園真係核心黎
但佢一係無都係柒
連天花都得個角仔

更多開箱圖

Iu真係好靚

佢真係晒啲相出黎

好正，想買

應該要食炒

搵到多啲展覽相
個feel係差啲
但都係想去

睇完覺得個展覽好hea 無之前第一次知有個時咁吸引
其實個展覽應該好低成本 所有貴野都冇擺出黎

唔怪得當初眾籌目標係50萬won
雖然就一定唔止呢個數

Btw我估最貴係啲衫同棵樹
記得睇過話月靈樹係劇組人手砌出黎

唔係掛 展覽都要眾籌
衫應該係sponsor，之後要還
樹就一早砌好，都係攞番出黎擺

其實我唔太鍾意睇生離死別嗰類嘢 所以我重刷唔到德魯納最尾嗰集 怕會諗翻啲sad嘢

始終都係幾個月嘅展
同埋一年後仲有活動 咁嘅規模我覺得算係咁有突啦

個陣係有個網集資定事前預約㗎
話目標50萬，點知籌左8700萬won

我睇完大叔第9集之後要沉澱一下先再繼續睇落去
好似德魯納睇完大結局都要冷靜下先

其實之前有冇劇/電影係首播完一年後再搞展覽？
如果話多人鐘意德魯納所以搞，咁好多劇都會搞啦 但好似又冇乜聽過其他劇有展覽

有呀
當年來自星星的你都有

靚勁撚多

圖片來源:

嘩屌 差咁撚遠
直情係一模一樣
其實德魯納整個假天花會好好多

因為當年好似係SBS自己搞既展覽
德魯納就係tVN授權比展覽主辦係M Contemporary到展出

Agger

唔係製作公司搞咩？
btw 會唔會真係咁簡單純粹多人鐘意就開
可能好似之前有位巴打話想試水溫開續集

還我星仔同滿月

難啲真係無乜韓劇會有season2
近期有既，Signal囉
2016既劇，2019年7月公佈第二季既消息
但今年年頭寫完劇本又話排唔到演員既期

Btw
今日係6月15號

梁烈士respect

依排viu喺facebook係咁賣廣告
各位德魯納fans知唔知圖中星仔同滿月出自邊集

好想攬住滿月

有無人知黃Viu有無廣東話版

Btw我估

圖一

圖二

秒

星仔，滿月

相信佢地結局會圓滿

想問Persona好唔好睇

個人幾鐘意第4集同第2集
但講真，唔多好睇

但我覺得麻姑神應該無咁好死
睇番最後果集燦星望住白頭山幅畫講記得對滿月嘅承諾果時，麻姑神個眼神好輕蔑，好似話緊燦星愚不可及咁，我覺得星仔同滿月好難再相遇

呢幕我都留意到

打完齋唔要和尚

某程度上 麻姑神根本就恰具燦星 要佢幫自己完成任務工作

星仔慘成condom

或者麻姑神係覺得佢固執啦

但1號麻姑神 其實無2 3 號咁有人情味

佢一直只係做好份工 完成任務 既無通容 亦無咩人情味

我覺得藥神麻姑神對星仔最好
基本上星仔問咩都會直接畀答案，唔會轉彎抹角，係指出螢火蟲就係高清明之後仲叫星仔救左滿月先，但可惜藥神麻姑神唔係掌管星仔想要嘅能力

無錯 2號最有人情味 3號都好 佢主姻緣 所以有話語權

呢樣都唔係1號話到事

坦白講 呢套劇都反映一個事實 叫你做嘢時就好話講盡 到找數時d老闆就機關算盡

人世間就係咁

就算3號麻姑神證明到星仔同滿月仲有緣分，都要佢地相遇先會觸發到，而相遇呢樣野正正係1號麻姑神掌控。1300年前滿月同燦星相遇就係1號麻姑神嘅傑作

都係 1號主管生死

所以我咪覺得佢最無人情味 佢只係諗住點「打好份工」，完成任務 但無理過呢件事入面相關人士感受

所以佢正正演繹了一個高高在上的老闆/北京 鐘意點就點

唔一定要1號先得 我記得3號都可以令人相遇 仲俾人話亂安排緣份 佢咪安排咗朴形警同美羅一齊 無啦啦俾支筆佢 然後坐的士又漏低 結果抄牌就一齊 我諗1號冇插手到

所以1號麻姑神到最後都唔網開一面畀燦星同滿月相愛一生真係好無情

呢個就係我認為佢最冷漠個位

但1號應該唔會咁易畀燦星同滿月再相遇
星仔同滿月明明古代就已經有緣分，偏偏1300年後先再相遇，仲要無得佢地相愛一生
所以1號先係掌相遇嘅最終決定

具燦星要的是和滿月一齊 但麻姑神俾佢是長壽和財富

九唔搭八

1號表面仁慈，內心冷漠

長壽同財富對燦星黎講簡直係超惡毒嘅詛咒
姐係要星仔長年累月活受罪，百年寂寞終老

咁又要咁講 滿月1300年無輪迴 無轉個世

就算具燦星係呢段期間出現都無嘢改變

但1號冷漠無人情味就肯定啦 或者高高在上的神 或人係咁離地 永無從其他人角度諗嘢

我地社會都有好多呢d老闆啦

哈 你講中我的想法

林奠夠話自己慈母啦 屌 你信佢嘛 死咗九世

如果1號麻姑神可以係滿月變得窮凶極惡之前安排佢同燦星相遇，或者好多事情都會得到好嘅決定。
當然，咁做嘅話我地就無戲睇，當星仔同滿月就可以有更好嘅結局

但麻姑神係神

所謂神 其實咪又係高高在上 話之你

我諗1號係想特登安排具燦星做第99個經理送滿月走先設定係1300年後相遇 如果太前太早就唔係第99個 所以冇得提早相愛

以前tvb 有套膠劇 大鬧廣昌隆 最後尾林家棟和周海媚都可以下世重遇

但燦星同滿月無講到明會再相遇

所以咪話對星仔殘忍囉
明明有緣，但要1300年先再相遇
好唔容易相愛，又要放手永別
麻姑神真係撚狗咁撚星仔

係 但主姻緣的麻姑神無否定佢地仲有緣份

所以具燦星的確慘 俾神玩完又玩

德魯納成套劇

無論選角 兩位主角都演得好

劇本 OST background music樣樣都好

唯一最令人不滿係個ending

雖則話呢世不能重逢,但都唔係求其俾個imagination 就當重逢,仲要加個過橋抽板的麻姑神

呢個結局實在太mean

因為具燦星太聽話

神話點,佢就跟足

返200年前, 佢放棄留低都情布可原 因為滿月當時唔識佢

但返回現實,月靈草的酒在滿月手時 只要一飲今世就可繼續

按神意思做,結果俾神過橋抽板

如果特區政府班仆街司局長有呢個下場,就值得高興

仲有浪漫醫生

最後

星仔唔想滿月飲月靈酒係出自真心
唔係麻姑神點佢，因為比起送走滿月，
佢覺得滿月送走佢會更痛苦，所以星仔
只好選擇犧牲自己

願梁烈士安息。

呢個我明白

具燦星唔想滿月繼嬻無聊浪費時光

佢犧牲自己令滿月離開轉世,呢個亦係滿月心願,所以在Sky Bar當滿月問燦星應否飲酒時,具燦星請她不要飲時,滿月係講了一句多謝

所以要罵的不是具燦星或滿月,而係明明可改變一切,但又操控一切的麻姑神

會唔會係笑佢唔食藥咋
或者以為佢食咗睇唔到自己

大鬧廣昌隆都識
ching有番咁上下年紀

神點會唔知具燦星有無食藥 好D去諗就係佢認為具燦星太硬頸 唔肯放低

但一個正直善良的人又點會咁易放低心中最愛,只有一個無情的人才會開香檳慶祝死老婆

麻姑神應該叫撚狗神

但係佢救咗滿月同帶星仔去滿月身邊

個眼神唔係恥笑，係蔑視
麻姑神對星仔同滿月太殘忍

所以先做到阿大

有心帶1300年前就應該帶
我樓上講左，燦星同滿月明明有緣但要等1300年先再相遇。兩個人好唔容易相愛轉個頭又要永別。麻姑神唔係撚狗咁係咩？

其實情緣未盡
星反問三號，乜我同月情緣未了咩
三號好心虛咁話，er，我唔可以答你

一早就話我係一位大叔

呢排無英超睇, 咪睇viv tv 之前都已經睇咗會讀心術的小子
15/4 晚開始播德魯納,我見一週刊都介紹過,好似幾好睇,點知一睇就發現女主角李知恩超靚 劇本又好 先狂追落去

之後都無咩好睇啦 英超一開返 我都係睇返英超算 以免傷感

三號係有人情味,但一號唔係

我知道，但佢都要相遇到先觸發到緣分，
但好明顯1號麻姑神一定mark實佢地

其實1號係有D虛偽

呢個神D思維同D使人唔使本的老闆係一模一樣

作為謝禮，麻姑神畀左長壽同財富星仔
但對星仔黎講係最大而且係惡毒嘅詛咒，
長壽姐係燦星要長年累月忍受失去愛人活受罪。
財富就畀星仔覺得贏了世界但無左滿月又有咩意思？佢都唔能夠同愛人一齊享受，咁有咩意義？
無論任務定報酬，都係直線抽擊星仔

正解

所以係玩緊佢

世間最九唔搭八的事莫過於此

如果編劇把個幕重遇講明若干年後,而唔係imagination

咁就人間有愛 雖然今世無緣,但來生相愛

都至少俾到人一個希望

原來係A jeo ssi
有冇睇李知恩另一套我的大叔 都係另一部神劇

明明財富同享受係滿月好鍾意嘅野，
但就唔畀機會星仔同滿月分享，一齊開心一世
真係撚狗

解釋左只係男女主嘅幻想，非真實

好人同醜人都做晒

都算係另類爛尾
聽講洪氏姐妹劇都係爛尾多 德魯納算唔太爛

無睇

睇完德魯納後,個心對結局仲係有D未能釋懷 再睇呢套會對情緒唔好

而且呢套李知恩拍得佢好殘 我麻麻地 暫時只有一套德魯納吸引到我

德魯納無爛，只係太殘忍

所以這才是殘酷

我明白今世人鬼殊途,不能相遇

但來生可以嘛,點解要一舖打殘埋呢個希望

相對啦

唔係太爛

但太mean

成間酒店冇咗
失業 失戀 得番374陪佢
一個人短短幾個月就經歷依D野都幾慘

我知李知恩拍得好

只係有D悲情 我份人都係鐘意紙醉金迷開開心心

所以等稍後英超聯賽收鑼再算

咪係 全部係發生係一年之內

連張合照都無得拎走個先心痛

我啱啱重睇左16集尾
麻姑神直頭無望過星仔

但睇返前小小麻姑神既旁白

這世上怎麼會有對消失不感到婉惜和悲傷的人
如同花謝就會夢想着再次開花的樹一樣
就這樣重新活著，重新相遇，重新相愛吧
那就是傲慢且愚蠢，陷入自己聯盟中的美麗的你們
選擇的答案

咁姐係麻姑神理解佢地既選擇
亦寄望佢地重新再一齊啦
點解會蔑視

失業唔係最慘,魚唔過塘唔肥

失戀都唔係,因為個愛人仲係度,話唔定有得復合

永遠失去最愛先最慘

眼神問題

你留意吓具燦星最後一集滿月離開後 係會長長紀念館睇畫諗嘢時,麻姑神1號經過的表情

「傲慢且愚蠢」

我覺得唔係講緊星仔
係講緊我地

回到原點
本身都係得374
而家最多加埋宥娜

劇中係有暗示重逢

但麻姑神的表情有些令人擔心

而且講獨白的應該係3號,而唔係1號

我睇左呀
我都覺係怪既眼神
但劇情上唔應該係蔑視

所以係咪演繹問題

聽韓版真係1號既聲

所以點解我地會質疑個結局

如果係正正常常來生再遇相愛(呢一幕就不應是imagination)

無問題,神有找數,咁OK

但神講到好似會找數又唔似會真係找數

咁同北京話你聽終有一日有普選有咩分別?

咁我就無睇,我只係睇viv 廣東話版

其實要質疑的應該係編劇,本來可以結局寫得好D

但為了製造悲情催淚,結果過了火位 重聚一幕只要講明係遙遠的若干年後 成個ending就會唔同哂

重聚一幕只要講明係遙遠的若干年後

咁樣咪即係三色台老套到冇人有既橋段

我寧願李知恩將來拍多D著靚衫 仙女咁靚的喜劇

呢D開心D 佢人又靚 拍咩劇都大把人追劇啦

一個ending唧

三色台邊寫到德魯納咁好劇本 邊拍到德魯納前面咁好睇的部份

個ending 唔好咁sad 俾到人生一個希望

所以
我覺得洪氏姊妹戇鳩
好地地走出黎解話
本身大家討論度好高
留白先好㗎嘛

不過
人鬼殊途
呢個係一早鋪好既
正如宥娜同賢仲
佢地都係人鬼戀
都係陰陽相隔

所以我本身都唔會預滿燦今世會圓滿
可能咁諗加3號講左仲有紅線
接受度高小小

但唔知點解浪漫喜劇（德魯納都算係？）雖然高收視，但攞獎唔多
I mean 劇本獎/大獎之類
好似Oscar咁，超英片雖然好高票房，但藝術性唔高，所以唔會有獎
我的大叔就係依個情況，收視唔高，但劇本口碑好好

我嘅諗法係
時間對於鬼神係無意義既
但對活生生嘅星仔就係折磨
大家較大既遺憾位應該係呢個？

所以其實佢唔講野
又或者係滿月走後sharp cut
大家自己會聯想到滿燦下世會圓滿

但係依家搞到好似拍出嚟只係形式上嘅圓滿
令大家留左個大遺憾

德魯納前面都算喜劇 但由中段開始我已feel 到越來越sad

我地呢D人生己經充滿挫折的大叔,你問我,我都係鐘鐘意開開心心

工作,人生,睇劇都係希望咁

你講得啱,時間對人有意義

所以神更應要理解人

李知恩真係靚

呢套劇都靚 無可否認 一套德魯納令我呢D大叔都俾佢迷倒

當然happy ending大家都開心
但係sad ending 我覺得都好到位
令觀眾有種未能釋懷既感覺 同演釋到遺憾

同埋最後果幕其實已經盡量令大家釋懷 唔好那住那住
某個時空佢地會再一齊

或者啦

可能我地睇得太仔細,每個鏡頭都諗得太多

呢套劇的確拍得好

我睇完呢套,都搵唔到其他拍得住德魯納 咁有feel 的韓劇

李知恩唔只靚 仲演得好出色

最後果幕先係最令觀眾釋唔到懷
只係幻想，唔係真係某世再會

繼續放毒

第3張社長睇書黑白相
個身同腳唔一樣色

你第幾批買？

Btw個蠟印好似好鬆
我見個個都甩左

今晚個討論氣氛好好 好似返番去大結局個時
原來大家仲未釋懷

好似第一批最尾
仲未有update發貨未

我第三批
你收到先既可唔可以share上黎

突然間又多番好多人

收到會講聲（如果個post仲未沉到無人）
但可能等搬完屋先開廢時散收收

好事

今晚又靜番

因為少咗我呢個九流分析員嘛

我想傾下我的大叔結局

唔知導演版有無加野
我唔太記得個結局啦
淨係記到䆁懷

麻姑神個眼神

Btw我個陣應該喊到無留意

見樓上有人講開放式結局
其實德魯納應該社長行橋，回頭笑完個下就sharp cut，播片尾credit，跟住就用後記方式交代intern食藥同星仔去美國，仲有金秀賢
重遇個幕唔知係咪補拍/寫好劇本再加，好夾硬黎

屌，呢幕靚到癲
我都覺停係佢行橋zoom out好過
之後見宥娜又有植入式廣告
幻想個段都係得種象徵式good end
但停係社長笑住轉身走
大家都會無咁大遺憾
都會同社長一樣對滿燦下一世抱有希望
感覺會變成社長行完條橋
就又可以見返星仔咁
戇鳩，拍段可有可無既交代+幻想再出黎解話

所以德魯納其實係sad end黎

作為愛情故事的確係sad end
但作為鬼怪故事
無可否認滿月重投輪迴先係good end
我諗洪氏姊妹就係用咁既概念去收尾
所以係有種遺憾美
令觀眾有深刻印象

其實有兩全其美嘅辦法，之前我講過幾次
就係麻姑神解除滿月亡靈之體，賜佢重新接受時間流逝嘅凡人之軀，一黎可以同燦星happy end，又滿足重投輪迴嘅條件，皆大歡喜

當然，劇情開頭嘅時候已經講明張滿月必須離開，所以一切只係幻想

劇中無講過麻姑有呢個能力

但劇中有提過撚狗神有穿越時空能力
所以番去第一集月遇星父既時空投胎就得
轉過頭，星未傷心完，月已經可以以另一個人既身份再現
呢個係有可能既結局之一

我本身都提過呢個
如果月靈樹還返個血肉之軀俾滿月
就可以非常圓滿咁完

但我諗最主要係
月靈樹採光左滿月既陽氣
有身體都還唔到魂

以青明做例子，無月靈樹加持情況下
麻姑神同死神都講過覺得佢捱到咁耐好神奇
呢樣野就引證到
正常人類靈魂大概存在到1000年
化做蟲就1300年左右
之後會點？就係灰飛煙滅。

而滿月只要一失去月靈樹
佢既下場就會同青明繼續留低一樣
青明走都要有滿月送一段路
滿月再留，再無人可以送佢上橋

所以我諗
就算麻姑神肯比過個肉身滿月
那怕係好似宥娜咁係另一個人既身體
問題係滿月已經冇足夠嘅陽氣可以留喺陽間

所以真係一係學樓上巴打講，玩時空交差
又或者真係只可以寄望下世

撚狗神係神，有咩做唔到？
連時光倒流都做得到，區區還原肉身又算得係咩，根本有心撚星仔。

月靈樹係麻姑神整出黎，佢點會無辦法收集番D陽氣。等於電腦工程師會唔會撚唔掂自己整出黎嘅電腦
麻姑神雖仁慈，但欠缺同理心，唔識理解人類永別嘅痛苦，因為神係唔會死亡。

佢都無比青明續陽氣
唔知係能力問題定設定問題
滿月亦解左怨
完成仼務咪送滿月走
同神好明白佢地總會再一齊
呢一世可能只係佢地十萬世其中一世

不過你講得啱
神坐擁住無限既時間
佢真係唔會理時間上既某一點
個種自我感動式管理

但呢套只係以鬼魂作為切入的愛情劇 所以呢個ending 就唔好啦

這是合理 因為滿月一直只係死唔去

只係生死輪迴停止 個鐘停咗 再行返就得

笑𠹌左
德魯納係零順位

無劇取代到！

zzzZzzzzzz

會否又係悲傷收場?

李知恩飾演的滿月 係永遠不能取代的

無咩興趣

睇呢個不如睇多次德魯納

德魯納真係睇好多次都唔厭

未睇過 唔知
仲播緊
LM等睇同德魯納結局差唔多

Iu收入點洗擔心
佢身家養晒成條iu team一段時間都仲得

開頭係幾有共通地方嘅
但其實睇睇下劇情發展又唔太似
無酒店個種咁重恩怨情仇 前世因果
反而講現世嘅人嘅遺憾多啲 有搞笑有感人 都唔算太差

不過女主又老塊面又膠

唔夠靚無咩動力
近期睇2套
一套知恩
一套孫仙

暫時未接受到唔夠靚既女主

愛的迫降？
前半段好睇D

overall我評德魯納贏少少

仲討論緊...

睇緊港台視點31, 諗起13號房隻女鬼..

agger
滿月=IU
IU=滿月
附送靚圖兩張

零順位唔講得笑

係

我都投德魯納一票，係我睇過最好睇嘅韓劇

我大你兩張

Yes
Global yes24

發覺依排viutv已經冇真露廣告

人走茶涼

viutv識玩就係開播個陣就搵真露合作啦
臨大結局先賣廣告

咪係 我就係因為李知恩先特意走去叫咗一支真露

我就拋磚引玉 見各位放相出來

我用手機wallpaper 搏大家都放多D靚相啦

見你咁鍾意就送多幾張俾你

我只鐘意李知恩 和 張滿月

召喚「我愛呂珍九」

屌以為李知恩圖報入咗黎

屌白西裝諗起金書生

到貨了
咩字幕都無

唔緊要啦 都睇到熟哂

買完真係齋儲 得韓文睇唔明花絮訪問嗰啲 所以我唔買劇集Blu-ray

花絮訪問想睇既話應該會有人做翻譯，要等人up上網
但依D如果香港cd warehouse 買都冇字幕？
如果都冇字幕真係好唔抵，除非識韓文

花絮都1000分鐘
大半套劇時間

但真係套鐘意套劇 忍唔住買嚟收藏

之前巴打話可以外掛字幕
如果blu ray機點搞

好似用usb加入去 又要改檔案名 呢個要睇你用咩機 我就唔太清楚

開箱望下齊唔齊同有無簽名

好想要

希望有下一輪

個前奏同iu 首Friday 一撚樣咁制

花絮都成千分鐘
係咪包埋ng片
淨係睇花絮都有排睇

想睇花絮多啲 但上網都唔見有人翻譯Blu-ray啲花絮 但為咗花絮買又唔太抵 加上唔識韓文 韓劇好似唔興出繁中版 反而有啲電影就會有繁中版DVD/Blu-ray

韓國啲人上星期先收到
香港主要用global應該都係下星期先陸續收
我估支那少人買同yes24 cn直頭未收到
(更何況支那要用半個月人工先買到)
處理Bluray又麻煩
快既我諗起碼要收到後半個月至一個月先有翻譯

香港買都唔會有字幕
同埋1000分鐘係包埋啲ng
我見韓國有人問點解畫面時光時暗
話係ng片/導演拍完唔滿意
未經修剪內容都放埋入去

覺得有少少濫竽充數feel
唔滿意都放入去 扮好多野睇咁
反而覺得大叔blue ray有埋劇本正D
但唔識韓文又係冇用

其實我好想要德魯納劇本
希望抽到社張親筆簽名

送劇本真係好撚正
可以將套劇當書咁睇，都咪話唔正
仲可以自行腦補劇既畫面
OST都有歌詞附送，blue ray都應該有劇本

佢得本美術集同Q&A
但收到既朋友話本美術集幾好睇
有晒砌景啲稿同些少劇照
盒入面本Photobook直頭高清大圖
希望下星期早啲收到

羡慕死人
求下佢再比多啲機會我
點解我咁次先遇到德魯納、大叔、同IU

德魯納可能都會再販既
大叔就真係連再販都完埋
趁德魯納仲用到官咖
上去呻下買唔到可能得

大叔真係無計
香港最初買入版權既係開電視
個時既開電視真係好少人睇，又唔夠宣傳，所以播完都唔知
而家Netflix上架，我諗應該係開電視既版完咗

btw大叔口碑其實好極端
韓國既調查入面，最值得睇同最爛既劇都有大叔上榜

你唔講我都唔知開電視有買大叔版權
完全唔知香港有播過
我都都含淚睇支那

我都係Google過先知
德魯納情況都係啦
99台播先多人討論，黃viu首播個時連登post都推唔爆

粵配真心好笑
之後追番韓配都有笑，但粵配講哈佛詐騙販特別好笑

想問黃viu有無粵配
想課無廣告版

無

其實唔係因為iu我都唔會睇我的大叔 覺得劇情太灰 不過睇落係幾好 我都幾鍾意呢啲貼地小品

粵配係好笑
最記得屎色車同哈佛詐騙犯

但剪接垃圾

真係滿月又係成日講屎色車，笑死

剪接無左原版片尾插曲果個feel，好可惜
我的大叔同del luna啲片尾一上歌都好正起哂雞皮

我想問一下買到Blue Ray嘅巴打個套裝入面有冇收錄到一D BGM（不是OST），我有兩首BGM好想聽原版，但OST 碟無收錄到。

網上有人話 有d background music 無release 到

我知，但唔知係咪會收左落blue ray到，因為當時blue ray 未出

但bluray好似得片
我印象中官咖release過張list
都係正片加花絮同訪談

係咪真啊 如果揀iu可能可以睇到佢哋兩個同台 ff下都好好似之前李準基客串做神父 四樹cp係現代重逢 召喚呂珍九fans講下個節目好唔好睇

推

其實tvn asia 香港有冇方法睇到？
定其實都係唔跟貼韓國首播？

btw 推社長星仔上

推到有滿星cp睇

佢地係戲入面真係甜到糖尿病

香港得有線電視320頻道/377頻道 NowTV 155頻道同MyTV Super 505頻道有tvnAsia節目播 佢話6月30播 如果係嘅話都算快 韓國都係6月11先首播

留言全部都係iu

好多都係同一條友
不過整體都係IU多
有既我都想睇

投票定點先？
講投票IU真係唔會輸

好睇 珍九好搞笑

個人意見
呂珍九好似同邊個做情侶對手都冇CP感

佢同李世榮做幾有cp感
可能因為係佢冇拍過拖嘅關係啦 但其實我覺得幾正

如果冇1080做對比都OK既
可能因為星仔成日著西裝，同社長fashion show好大對比，所以唔太襯

係
都係個句
無個種非你不可既火花

製作組講左社長非IU不拍
曲線隊左珍九一下
暗示男主可以唔係珍九

但珍九做出黎嘅效果唔錯呀
我本身唔係珍九fans都覺得佢做得幾好，
好多感情戲都做得好到位

因為我睇緊呂珍九其他劇
佢真係好有做戲天分
但感情戲真係⋯⋯

會有美版德魯納？!

咁的確ok既
我都好滿意
可能係角色限制啦
星仔個設定應該係絕種人類
太離地搞到佢咁

做乜撚野
會唔會變左鬼靈精怪大酒店

希望唔好

如果變美劇，咁咪可以scale上去變18禁

原來已經confirm會拍
好好奇社長個種港女性格由鬼妹做會點
麻姑神又會點解釋 in English

珍九嘅角色應該唔會再咁好人，會有壞壞嘅感覺 9估

認真唔希望佢再拍
套劇本身已經做得太好
最多加返個英文配音咪算囉
咁樣搞好易衰收尾 加上冇咗IU

翻拍=強姦套劇

你個名

其實佢翻拍都預咗同韓版唔一樣feel，當新劇睇
但問題係OST會點處理？韓劇配OST係必定，但美劇配樂又偏向強烈
冇OST真係差好撚遠

All about you 英文版

希望女主係黑人

睇歌詞好似係將韓文意思直譯做英文
不過都g持
但好難想像美劇播依類柔情OST

不了
你睇埋我個份

美劇啲真係同恩怨情仇呢類主題唔係好夾
尤其是佢地都無前世今生

冇iu有咩好睇

麻姑神會唔會拍到變咗邪教神

冇珍九不了

agger，IU先係套劇嘅靈魂

咁就理解到點解製作公司一年後先搞展覽
因為要開美版，所以谷人氣

會唔會有人唱廣東話版

美版翻拍依啲版權野一早會deal好晒 谷唔谷人氣應該都無咩影響

iu仲送咖啡車俾1080

燦星最尾返咗美國
如果美版用到依個元素嚟做其中一條線打通美韓版再擴大世界觀咁就正

不過直路應該都係無關連單純改編翻拍

呢啲應援車係比佢地拍戲果陣有野食有野飲？
唔熟韓圈啲文化

每次見到iu送餐單就諗起王個集

係 通常都送咖啡

拍完大叔個時都有送去李善鈞到
IU拍劇好似日日都有餐車
勁好人緣

應援餐車應該類以「萬歲」咁, 請劇組啲人食野
有時啲fans會送, 有時認識合作過的演員會送

#3有歌詞但無人唱

冇信心唱得好
建議原作唱

藍viu好似每過一陣就有廣告
錄都好難搞

係驚遲下viu版權夠期就無方法睇返廣東話版

金秀賢都有送餐車俾iu佢哋拍電影 連幾年前拍最佳李純信做iu個阿媽都有送餐車俾iu 而阿爸就係做德魯納嘅盧經理 人緣真係好勁 好多前輩都鍾意iu

生理因素唱唔到

viutv完版權，睇怕都係Netflix上架，好似大叔咁
但冇粵配真心可惜

步步驚心麗好唔好睇？

個人覺得大叔同德魯納更值得睇
聽人評價iu喺大叔之前既劇都麻麻，所以冇咩興趣
當然你係iu死忠就好睇架啦

Btw最近睇緊夫妻的世界，入面又有麻姑神同大叔都俊英
韓劇個圈都好細下

唔係既
但韓國都係一期期
呢興邊個紅就問左先
演員唔肯接先問下個
所以珍九上年老是常出現
因為佢接完一套又一套

佢上年忙到死死下 拍左3套仲要3套都係男主

正常一套要拍半年
珍九真係要飲二號枝大補湯

辛苦死佢

對藝人黎講係好事 keep住曝光
不過講chur IU都唔講得少，上年拍完德魯納就年尾開con
今年又開電影

韓國藝人紅嘅真係chur到
成日都有過勞case

Running Man個全昭旻
拍拍下暈撚左

講起running man 就好想睇德魯納班底上

想草

我都想
上乜都好
但德魯納tVN
RM就SBS
之前李道硯上都係得一張古裝相
提都無提過德魯納

同埋多數都係播前/途中宣傳
後期上真係無乜

淨係iu都肯定唔會再上running man

以IU既地位都唔使上綜藝啦

但係IU會上認哥
不過始終RM係搞笑綜藝
我諗佢都係驚自己做唔到好搞笑所以先唔點上依類綜藝

回番上面位師兄 最近便利店新星4個主角配角都有上RM
應該唔係太關套劇唔係同台事既

有集iu玩running man玩到有陰影 搞到佢好怕水 佢有次上電台講翻件事話嗰陣差啲以為自己會死 喊住打電話同劉仁娜講 所以佢唔會再去㗎 綜藝iu都有上 好似民宿嗰啲係冇問題啦

下集RM又有1080

終於睇完

如果俾我作個好啲嘅結局 我會話具燦星其實係個雙失廢青 有次自殺失敗之後變咗植物人 之後嘅故事全部都係佢幻想出嚟

我知邊集

所以出演應該無咩機
可能友情客串下就得
例如RM去Dream拍攝現場玩小遊戲咁

恨到喇 IU嚟緊會上帶輪子的家 會合呂珍九

200630 [新聞] IU將出演''帶輪子的家''

tvN ''帶輪子的家''是一齣乘坐著帶輪子的家，在全國流浪停留，邀請珍貴的人們度過一天的綜藝節目，由成東日、金希沅、呂珍九作為固定成員。

翻譯by bongh
好期待~希望知恩去了能好好放鬆的玩☺️
.
首站推特：
首站IG：
#아이유 #IU #이지은 #李知恩 #LeeJiEun
【Ling】

期待

多方消息認證
終於可以再見到佢地同框

滿月星仔終於投胎轉世重遇啦

正呀喂

大雄幻想結局

等睇

iu應該今日拍緊帶輪子的家

呢度靜左